黑社會星期六，差佬開槍係主菜

唔好對唔住中槍義士